【突發】鄭松泰：梁頌恒游蕙精應該仆街死，我仲要同佢地扮frd

神駒有聲帶爆

lm

游b

Lm

推

LM

有無D 前因後果?

核彈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

鄭松泰：

梁頌恒游蕙精應該去死啦hum家產

但我地要係公眾面前扮friend丫嘛

因為d公眾白痴黎丫嘛、覺得我地幫緊佢丫嘛

好L 黑暗呀

鄭虫泰：啲公眾白痴㗎嘛！

其實佢又無錯

有無人有錄音呀

屌你老母！
雙陳一黃一鄭
仆街死啦

難得今次認同你

以為泰博喺熱狗中比較正常，點閪知原來都係仆街嚟，失望

仲以為有咩特別既爆料

3600人 LIVE 中

其實游B都忍左好耐唔出聲

立法會議員罵公眾白癡都係政事？

冷血公民

停止課金比冷血公民

全面停止課金比冷血公民 同 青山派！

垃圾本土派，唔係話本土呢個政府立場垃圾，係話你地班人垃圾

我buy喎

利申投6號19號

時事台又準備比政事台班打手洗版

個問題係，要扮fd同當公眾白痴，其他個啲唔係重點

咁公眾又真係白痴嘅....

幾時講?
DQ之後講??

前幾日

鄭松泰：剛剛有網友告訴我，我在熱血公民工作組所發表的工作匯報和內部溝通被人流出了。
對於有手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引，本人深表遺憾。
該內部限時直播的講話，沒有什麼是不可對人言的，亦沒有什麼是秘密或所謂大揭秘。
至於內容溝通為何會出現如此狀況，我們會好好檢討及改善。大家可以放心，熱血公民會繼續沉著、踏實地去努力，保護我們所愛所惜的家園。

其實我覺得佢講得無錯
好多公眾係白痴
知自己唔係白痴既公眾其實無咩野好嬲
利申 一向都唔支持梁游
覺得佢地自己攞嚟賤

青政白痴係一回事，
但想人死係另一回事。
DQ 必須要表態反對，
神駒好似只係講依樣野。

梁游的確應該仆街死，但唔係人前人後兩個樣，泰博你同梁游一齊仆街死啦

咁佢都幾好戲

沒有黃毓民個時真係一路講一路爆喊出黎

有講錯咩

公眾白痴咪即係支持佢地班友白痴囉，成班仲響度戇鳩鳩，我係果班友嘅話真係快撚啲死撚咗佢，蠢撚成咁仲響度獻世！

冇錯呀 白痴仔

呢個真 心水清嘅話呢段說話根本唔係咩驚天秘密 有咩好嬲

講左咁耐

錄音呢

啱只不過係唔好彩俾人爆咗出嚟
從得政嘅一定係雙面人嫁啦

樓上有兩個先知wo
算唔算到幾時香港獨立呀戰略大師

今鋪我撐蟲太啊 從得政 氹下主流民意呢啲少不免

問多句
你咁樣食碗面反碗底
我點信你鳳凰計劃?
姐係同d義士講，拿我地做鳩毓民係政治技巧黎架，我地熱血公民黎緊會保護你地架
咁?

agree，唔係白痴點會咁多人信熱狗

過橋抽板

同意
利申唔係熱狗

熱狗準備帶風向又去屌青政想甩身

下屆可能無松泰喇

侮辱國旗，直接DQ

冇錯，不過曝左光就預左收皮

新東投plan b冇後悔過

岩 撐唔撐佢一件事 要幫手又另一件事 條食屎狗

冇後悔+1

正常智力

講左咁耐都冇錄音

覺得冇問題個啲人真係唔該你諗清楚

逃生門就快關上
要投誠 交投名狀既 好快手
過左時後 賣埋身都唔要你

冇無悔+1

佢講得岩喎

篤數柒頭

講又真係無講錯
不過比人爆出黎咪有野

recording 係邊

家陣佢咩身份？
依d說話普通人講就得

咁私底下覺得梁游豬孩隊友都唔得

佢同公眾講咩

如果屌鳩青政引來釋法DQ 危害本土派
咁不如連港獨都唔好搞啦
實會立23條, 咁係咪唔撚洗搞?

明就扮frd, 私底下屌鳩人，即係虛偽，誠信有問題

咁理直氣壯做咩又係咁block人？

咁多內鬼要檢討下
不過而家咁既時勢都唔覺得會煲得大可以整死蟲泰

咁撚無聊，呢個世界係咁架啦
有邊個做到表裡如一

屌熱狗虛偽就無聊
咁你地咪撚屌民建聯啦

蟲泰自己補多刀想隊死自己

梁游都柒 但投多次都投佢地 唔會投熱城

邊個講做人最緊要正直

佢依家屌鳩我弱智囉

我投plan b,郁民收皮關我咩事

梁游係柒 但熱狗係狗
再投多十次都唔會揀熱狗
利申 係英國飛返黎投

屌張機票錢用黎玩女好過

投完=無投
屌你老母港共

青政柒一次，好過熱狗由一開始就立心不良，淨係為咗cap水

咪係

留完言睇唔到呢兩個post 點算

錄音呢屌

😂😂😂😂

咁唔係咁講既
有投都有用
都係數據有參考價值

英國jj正皮我給的

樓上咁多人自認係白痴

你咁醒實有投熱狗啦

我當日投咗四眼，而家見佢姑息旗下熱狗抹黑毓民，似有反毓民骨之狀，都幾後悔投畀佢

佢facebook 已經回應佐

有無得聽返？

要等直播完咗出重溫，神駒遲啲都會post足本版上fb

雖然咁諗可能仆街d
我支持佢俾689 dq

好撚失望, 正仆街仔

我係689，直接利誘佢玩4年再摔死佢啦

上年最後關頭都冇投比熱血
我就知我做得啱

民族黨真係本土清泉

大把人想搵位入民族黨
堡主真係要頂住

又咪係熱城班友

啱呀

留名等何志光點評

有d人係鍾意扮唯我獨醒

而家唔係咩白唔白痴既問題
而係講佢虛偽，扮正人君子扮大量，實質上暗地桶人一刀
呢點亦係佢對黃毓民既態度到完全反映出黎

咩從政就係虛偽好心就on9少陣啦

好撚後悔叫過人投泰博呢條仆街
熱狗無一個係好人

叫人投陳雲 最後被人搞 清泉

其實又冇講錯
最錯係講左出口姐

陳根記, 佢陳浩天都未正式交代

唔好以為我會唔記得

蟲泰gg

白痴仔

賤種泰鬧你白痴都係冇錯

真係on撚9

會唔會上報

梁游係柒
但係熱狗虫泰柒都唔只
又反⻣又陰險又柒
唔好同我講咩從政個個都係咁
你覺得梁游仆街死咪屌柒佢地囉 光明正大你個議席唔會無左
又要攞著數痴埋去

文匯大公應該會報

真心一問，其實仇思達正職係做乜

過街老鼠

幾撚on9先講得出依句

正解

我都冇後悔
就算宣誓唔比人搞
689遲早都會搵位入佢兩個
補選有青政都一定會投(不過機會都幾微)
我個時仲力推d人投鄭錦滿
點知選後冇幾耐現晒型

我仲直頭加入埋助選，屌
唔係因為有毓民既話我都唔會熱死辣辣去幫手

利申新西 唔係投蟲泰

成個香港政壇最撚惡就係仇思達
唔係話熱狗好，仇思達追撚著人唔撚放，呢下都令人忌佢三分

癡撚線，當年佢比高登仔屌撚到仆街要退隱fb，宜家連登時代居然上埋神台

講到追撚住人唔撚放
過去幾個月你係昏迷左定盲左？

大家都係睇狗咬狗
睇下過去左膠就知
熱狗青城清算威力，都唔夠一個仇思達有影響力
btw,冇人信得過，大家好自為知

仇思達搬返佢開account同自己講生日快樂單野
已經夠佢無地自容

反而熱狗而家去到呃錢呃票既地步
兩害取其輕一定係支持神駒咬死熱狗先

Agger, 熱狗完全不撚知所謂

好多白痴仔

班撚人可以咁樣對法國佬等人

唔排除段錄音就係班撚人要鄭松泰永遠含太上蝗條撚 專登流出俾神駒

如果我推測係正確

呢班撚人仲恐怖過民建聯

合理，肯定有好多熱狗暗地不滿鄭松泰態度曖昧

神駒點柒同仆街都唔代表熱狗唔係仆街

冇後悔過投佢

其實佢地兩家一向都係唔同路
熱狗鬧咗本民

好同意「公眾係白痴嚟」

「D群眾系白痴」

Btw, 重有冇人覺得投只狼(熱血) 好過 投只豬(青豬)？🤔

屌票嘅意思在於，你唔投我就係白痴

手殘
其實佢地兩家一向都係唔同路
熱狗鬧咗本民青咁耐，佢鬧埋一份有幾奇

不過我真係好同意「公眾係白痴嚟」

所以選立法會果陣
4個老千推Yukman出黎站台
直系呃到／呃左好多人

神駒有句差唔多「admin係傻鳩黎」
都未敢屌哂所有高登仔

本土雙達：
一支筆（盧斯達）
一支咪（仇思達）

第一頁又話有錄音

追到第八頁都未有。 無證據你話食過游都得喇

琴晚有直播架，冇人聽過推足兩個post咩

心水清就知佢講緊既公眾即係佢既支持者

咪係，笑投民建聯或者公民黨既有咩問題？

但佢係針對緊投熱普城本民青呢班後生既

販賣希望
情緒勒索
顛倒是非
組織批鬥

俾人話係白痴都要笑住話無講錯

你條5p狗，我系你老母，重你老母，只你老母

就算係都唔應該喺佢把口講出黎

政治潔癖

心水清嘅支持者其實佔好少數
大把白痴你唔知啫
我真係覺得佢呢樣真係無講錯

唔咩大事
不嬲佢哋都係話票係屌返來

公眾冇錯係白痴
但咁講出口仲要比人錄音流出就係柒啦

下次如果仲要選嘅話，一定比人揸住依句嚟質

講到尾都係一句粗口嘅錯啫

係就公開屌，用埋粗口屌

大家咁話啦

隻男嬲

可以講咩

但主流都覺得佢兩個on9

你憎佢地係一回事
但係比人DQ又另一回事
只可以話呢個人好大機心

留言等人中伏爆料姐☺️☺️☺️☺️

條文盲好明顯係五毛啦

五毛定扮五毛既水泥

五毛泥

你即係認左尋晚根本冇聽過直播je
鬆泰話梁游應該仆街死又要表面扮fd果段神驅loop左先後不下廿次架，亦講明今日會足版up上youtube。

比較似係波台狗乘機抽水

期待

重賤過泛民

五毛泥全面進場了

屌青政還不了你熱狗清白
邊個出黎屌熱狗就屈人係青政狗，想用e 招拆得掂，呃十幾廿歲就得 青政係游，唔撚夠你地陰毒
而家好撚懷疑網上食熱狗，棄黃保游係另有內情。當時看更佬都話唔理真偽post 左先，而家睇到你地成班陰險小人。

淨係棄黃保游啲貼紙一夜之間貼滿成個深水埗街頭，連毓民自己做live果陣都話唔信係青政所為，成堆人諗都唔諗就入晒青政數，你就知果班人熱狗講乜都信到十足十架啦。

果陣高登好多熱狗水泥隊帶風向

講咁多把撚咩, 自佢話加拿大人會當佢地係青政之後呢班寶藥黨可以正式收工.

兩條路一係入建制一係自我收貔賺埋最後幾年立法會糧搵後路.

當年白鴿幾張相就已經話出賣香港.
家下屌撚買選民, 講到明係做戲係咪一樣垃圾?

乜撚野都講錢, 屌你睇撚住臨老幾年呀政棍.

同梁游講支那一樣
普通人講得，但係議員仲要宣誓時講就on9
用返同一把尺度
蟲泰係醒目少少（少少咋）私下講，不過比人錄音爆出黎咪柒囉

咁講夠公道未？

網上圖片，求source

同意

好簡單，如果當初只有熱城
肯定少好多票
好多人係比毓民政治感染力投其他4區

加上你蟲而家有議席，自己資助番節目有咩問題
老豆退左休，你做緊野，反而屌鳩個老豆唔比錢養你?

唔係要選聖人，但平時扮晒大義凜然，背後反差咁大，係組織內外都係咁陰險，令人好失望

非友即敵，十面威風

LM

如果鳩達/陳云係共諜，不排除係為dq多個議席鋪路

利申唔撚中意熱狗但反對一切無理dq行為